諗到個歷久常新嘅笑話

利物浦 😂🤣

球班斯良月